對單身狗黎講，叫雞解決需要係最簡單同最尊重女性做法

不服來辯

1. 公平交易，唔會令女性有感情創傷，減少女性為賤男要生要死
2. 節省時間，絕對比呃上床呃感情黎得平同經濟，不過你同我講用餐M記吉野家就可以扑到上床就另計
3. 減少性病，通常香港男人都係好鐘意似熟賣熟就唔用套扑野，要女性承擔一切風險，但你唔會對隻雞打真軍，間接有效控制性病傳染比良家婦女

本來想開係成人台，但果邊比絲打睇到機會太少，為左令多D絲打知道，當你問你新男友以前有冇叫過雞，其實絕對係比有N個前女友黎得安全

又將叫雞合理化

你唔同隻雞打真軍係因為驚隻雞有病咋 講到咁偉大
一隻雞可以俾好撚多人屌過
我唔信佢叫N隻雞 條撚會乾淨過有N條女囉

隔住個套肯定乾淨過你去公廁開大係廁板鋪廁紙
只要唔做奶閪同環吹就放心得多

收皮啦雞蟲

你14日前有個主題

屍人
•
14 日前
如果曾經同過仆街或者賤人一齊會唔會覺得羞恥

我想問你個賤人當你免費雞咁屌完有咩感覺

叫雞要俾錢，溝女同娶老婆咪又係要俾屌閪費，無分別

#4
屍人
•
14 日前
真心咩真心想知 因為未試過

未試過

所以我觀點係叫雞可以令一眾淫蟲減少污染良家婦女

唔同market

即係叫雞嘅都全部係淫蟲, 例如你?
咁有冇尊重將來嘅另一半? 有個雞蟲(淫蟲)男友對方應該覺得羞恥
而且解決需要最簡單應該係打飛機或者用飛機杯

死雞蟲快生性病死咗佢

你即係話女人吸引力比唔上一個死物飛機杯
當你條青頭接觸過真正女人， 就知道女人係既敏感又神秘

大佬呀
你講緊最簡單喎

唔簡單得過飛機杯？
去買， 返屋企， 拆盒， 落潤滑， 開套av 令自已入場景， 射完， 清潔， 仲要收埋佢

叫雞
出門口， 上房，侍浴清潔， 黎料， 比錢， 閃

而家啲人思想好趣緻架
呃蝦條=威，靠本事
叫雞=cheap，污糟，雞蟲

通常邊一區叫會好啲冇咁伏㗎？

打飛機先係

聽閒樓主當年用一餐吉野家就破人處